想搵返一套漫畫

套漫畫得1-2話左右好似

男主角鍾意咗個女仔a 想表白 將情信放咗落女仔a 鞋櫃度 約佢去學校後花園表白

放學後 男主就係後花園等 點知黎咗女主角 先發現男主放錯鞋櫃 誤打誤下 男女主角就一齊咗

咁佢地就去拍拖啦 女主角係一直暗戀男主角 所以女主對男主 係非常好 例如返學係男主門口等佢 一齊返學 整便當俾男主食啊

不過男主想表白既人係女仔a 所以佢地拍拖既時候一直心不在然 女主堅持咗好耐 都頂唔順啦 就講：我其實知道你鍾意女仔a 你封信放錯鞋櫃 我都心存希望可以用d 時間令到你鍾意我 不過 好似都係冇效 我地分手啦 你今次記得放信落岩既鞋櫃度啦

然後 一個禮拜後 男主就放信落鞋櫃度 想約人表白啦
放學後 男主係學校後園度等啦 個女仔過咗時間都未黎 心諗應該收得皮 轉個身想走既時候 就見到女主

女主：你今次冇放錯鞋櫃吧
男主：嗯

完

頂

推

push

幫我含ok?